前無古人 後無來者 何君妖！

香港史上第一個比市民搞埋個墳頭嘅政棍

你講乜嘢？擺明係分贓唔勻，所以白衫先搞返佢

白衫都係市民姐

肯定前無古人先

幫推！利用罷免何妖 啟動新立法會

on9，白衫既好多都係雙程證落來架

勞資糾紛 不便介入

Fact checked
黑吃黑
好似係慈雲山果邊有人被白衫打完吹左大雞

心水清

咩市民？牛屎佬做過幾千次啦 連登仔都係up下姐
點知班牛屎佬無錢收惡起上黎反面唔認人